### [Ссылка на решение работы](https://codepen.io/moriarchi/full/oNbaqJB)

### Предварительные идеи и замечания:

- Логотип без cursor:pointer; лучше расположить у правого края

- Сделать профиль "кликабельным"

- Одинаково белая шапка и область с карточками, можно добавить хедеру тень

- Home без эффектов при наведении, разные шрифты и выделена не текущая страница. Заменить стрелку на кружок, поиграться с размером

- Разные границы кнопок (углы / скругления), цвет СSV кнопок сливается с фоном
  Первая вообще без эффектов при наведении, у второй отсутствует поинтер, 
  Текст Add Request слабо-контрастный, сменить зелёный на оттенки синего для гармоничности, добавить эффект при наведении

- Поля поиска маловаты, текст лучше поместить внутрь, добавить иконку 

- Пофиксить положение квадратов с числом месяцем, чрезмерную тень и слабоконтрастный текст, сменить цвет фона и текста

- Positions: отделить число от иконок отступом, более чёрным/ насыщенным

- Уменьшить макс. кол-во карточек по горизонтали, сделать одного размера, увеличить отступы между ними

- Увеличить границы статуса, чтобы текст не вылезал, поиграться с цветом текста

- Добавить иконку часов в строку времени, возможно сделать курсивом / засветлить

- Сделать иконку календаря (в positions) "кликабельной"

- Поиграться с размером и шрифтом локации и компании

- Образование, если есть, вынести из футера карточки в основную часть, добавить иконку

- сделать юзернейм в футере карточки кликабельным

- Исправить текст у футера страницы (пробелы у собачки), сместить в реальный конец страницы


- Дальше продолжить подбирать шрифты, цвет, насыщенность и прочее